去西貢食海鮮比人劈到一頸血

琴日同幾個手足去西貢食海鮮
比人斬到一頸血 貴撚仆街
叫左兩斤海蝦
一條兩斤斑仔
四隻鮑仔
一碟海膽炒飯
一碟海鮮浸時菜
仲有三支啤酒

佢條友收我地三千八 痴撚線

撩個老細隻抽吖嘛
Ching 咁好打

樓豬比人打到流鼻血

食人啲野仲搞事？你係上面落黎？

條友生番黎

開名啦
利申 西貢人

咁你食人啲嘢仲係度搞事？你又係上面落黎？

樓主用鼻毛幫我擋左一刀

加埋3500計埋加1其實差唔多

樓主識打架喎

講兩句都唔比 你係上面做慣奴隸比人管？

四眼唔好搞事

我係baggio

1個人3800？

冇錢學人食野

樓主開名我幫你拆咗佢檔口

報左驚

見到張單有冇粒水

樓主又釣新會然

再過多10年loop返就覺得3800好平

咪屈 我琴晚同樓主一齊食 真人真事

熱血到

任嗌架喎

樓主又撩事鬥非

做架兩?

好彩冇叫生果盤 成3舊水

熟口熟面
咩料

Cos好熱血
間野就係門口有幾條大魚

🚬

想撚狗了

唔好再抽佢 多謝合作

由佢地啦 見佢地接龍接得開心
當戲咁睇

笠仔ho ball

25滾回青正

上次去南丫烏都俾人斬到一頸血

3800 平啦屌你老母

宜家啲人惡到

西貢 鯉魚門 流浮山 南丫島 長洲
五大呃錢天價海鮮聖地

再笑牙gap 我就立刻 屌你老母

Yes 比人搶左3800仲要串鳩我